搭車玩手機都要比人問候伯母？

如題 今日我上左架滿人既巴士所以就企左係門口近黃線上面個位度 呢位巴士車長係我一上車就開始屌我玩電話反光阻住佢揸車😂各位巴絲打有冇咁既經驗？

抵鬧啦屌你老母

擰撚開啦屌你老母

抵你俾人屌

企開啲啦屌你老母

死廢青咪撚阻住人啦

屌得好 阻住哂 屌你老母

無咁的經驗，俾巴士佬屌完再俾連登巴打屌。

你伯母係邊位?

屌你老母臭閪

你個樣一定好撚毒
巴士佬都恰到你